有冇人抹屎成日都抹得太大力攪到成日都損

通常抹多幾下先會損

same
有強逼症
一定要抆唔到屎先會停
搞到要用勁多紙巾
同抆到勁乾而損

係屋企搵水沖

正常都唔係要抆到紙巾冇屎先停咩

正常都係

有時斷左屎 柯唔返個舊出黎
然後係咁抆 都係抆緊個舊屎...

啲屎太硬屙完整親就試過

定係屎忽窿D肉嫰D容易D損呢

其實如果損到廁紙都有血會唔會太誇張

有時忍唔住成隻手指插晒入去，好high

屋企啲紙巾都算，出面商場或者學校啲紙巾又粗又硬，好似沙紙咁
加上體質問題，食咩都痾啲好難甩既屎
成日抹到流曬血都未抹得乾淨